首次用telegram 就遇到啲咁既事

咩事先

叫佢海外匯款比你啦

留名跟進

點解要咁做

請善用report spam